收周國腎銀河鐵道演唱會紀念品塊pick

來收塊pick
有既留低tg
謝謝